有數據有真相：LIHKG 發貼數竟超越 高登討論區 幾倍！

好似有人話自己屹立不倒

一齊收佢皮

屹立不舉喳

in 連尼住 i trust

呢度出po真係好撚多，出篇文一陣就唔見左，等一秒又俾人推左上來 最緊loading 真係快過宇宙量子隱形能量傳輸

林早舜唔敢面對現實

講就無敵，做就有心無力

收皮

一齊推到方仗仆街

收佢皮啦

起來！不願做奴隸的人們！ 把我們的血肉，築成我們新的長城！ 中華民族到了最危險的時候，: 每個人被迫着發出最後的吼聲。 起來！起來！起來！

其實嗰600萬view係咪admin bam人擦返嚟

食屎吧林早洩

如果唔計宣傳post剩得幾多？
收皮喇高登

果600萬view我都有份 ，主要過去睇下個死場，睇人仆街最開心 ，金槍不倒呀拿

直接當左呢到係高登

用hktv黎比似乎唔係好岩
電視果班群眾係最唔會變，但係高登仔年齡層既人大多數都好肯接受新野
同埋就算an狗唔過黎點都有ios狗頂住呢邊

仆街我笑左

林早洩食屎啦

食屎啦林早洩
利申an狗

叫佢地過黎監察下

hkg

可能用緊zombie機刷緊呢

香港咁多人用iPhone 仲要係上高登既主要年齡層，高登想唔收皮都難

留名睇高登收皮

依度都少人啦...

屹屹屹屹屹屹不倒....HAHAHA

新屎坑頭幾日咁勁好正常
快d出番個官方web版先keep到落去
加油呀巴打

留名等睇林早洩仆

心都涼哂

收鳩佢皮啦

屌佢老母方丈
含撚都嫌佢阻撚定

屹立不起

大家要keep住先得

早洩BB

林早洩我屌你老母呀

早洩

無計，依邊真係快好多
用開三叔機既我估唔到高登都可以咁快

真。發現新大陸

一個人戇鳩到咁真係冇眼睇

上lihkg唔應該淨係單純因為快左卦

這裡很方便 一秒入apps

一齊收方仗皮

林早洩仆街啦

摺埋啦早洩

仲係諗住咁樣可以阻到an機人過檔

雖然呢度好多post
但同樣好多垃圾十連post 唔知有咩咁好玩
仲有越黎越多你問我答
Btw唔計垃圾post lihkg都係完勝

有黑洞

抵啦

黑洞點用

吸走晒d垃圾post

廣告商睇到後就應該會識做

咁都係果堆人, 高質極咪又係高登仔
依家叫西走左d sms會員同五毛(暫時)
假膠真心膠一直都係高登文化之一la

叫得做早洩，點樣不倒啊

一洩咗就變軟皮🐍.....就算點樣去挑逗佢依然係一條軟皮🐍

佢條友死到臨頭都咁寸嘴
點唔可以幫佢一程

好多係cd rom

呢度快咁多梗係多啲人post啦

唔好亂講喇
上高登人數只少多呢度十倍
每日成6百觀瀏覽量
係唔知點解無人岀同回post姐

佢不嬲on9
我舊ac百幾粒 全撚部都係佢派
柒達吖嘛

冇人回冇人出，自然冇咁多CD ROM睇住架啦

仲有，其實好多記者刷瀏覽量。

我會努力啲留言

但好多垃圾post
希望有多d高質post

高登有成14個forum仲有m版
正確係高登個數乘返十幾倍先正確

唔好俾佢停

Lihkg

以前有ac不過做cdrom多
過左嚟都留多咗言 希望幫手搞旺個場
等睇方丈仆街

抵死

達哥:抵啦

涼都💗埋🤗

收佢皮

證明林早_ 係低能，用19m$軟，開幾十個server，都可熄燈，一個連尼住搞掂左

唔止記者，搜索引擎(google、yahoo、百度之類)都會用機械人不停出出入入

方丈 一路好走

高登開始冇人再提， 就係真正死期

Pish

好野要推

Hkgolden?

下次有記者係lihkg搵到新聞報
咁係未即代表hkg已完